美國咁樣算唔算法治已死？

美國總統特朗普運用總統權力特赦15人，包括被控作偽證的通俄調查對象，及被裁定槍殺伊拉克平民罪成的保安公司前僱員。

白宮宣布獲特赦人員的名單，包括因在通俄調查中作偽證、一度入獄的帕帕佐普洛斯，他是4年前特朗普競選團隊的外交政策顧問；以及4名因參與槍殺伊拉克平民，被判12年至終身監禁的保安公司前僱員。

殺人放火金腰帶修橋鋪路無屍駭

衰過林鄭

賤種樓主每日開成10個po全部都係juicy野 一定上熱門
已完全露底 貶低嘲笑12手足 以曱甴形容香港抗爭者 講埋啲野唔係普通手足放負咁簡單

點睇ig抗爭？

有幾多手足係堅持到餐餐食黃店

黃絲天使係咪好多都淫底

你條屈毛狗 屈人之前對下會員id 先啦
專業小小好無

林鄭真係好好多
689 更加似特區史上最好特首

佢認錯人

佢似重度弱智

有無dead body over?

美國版岳橋？